最新一集繼續寸PK鄧

最新一集繼續寸PK鄧

【本報訊】收到逾三萬宗讚賞的《頭條新聞》，昨晚如常在港台31頻道播出，吳志森及曾志豪繼續扮嘢寸爆政府，「頭盤」為派薄口罩給DSE考生，更以確診影星湯漢斯主演的名片《阿甘正傳》中的名句來抽水，改成「生命就好似a box of口罩，你永遠唔知道抽到厚定薄嘅」。再提到武漢肺炎的命名被指污衊了該地名，兩人翻出去年元朗7.21事件的賬，將之命名為「YL20190721」，十分抵死。

相關新聞：網民力撐 9日增7萬Like

王喜節目內的〈驚方訊息〉繼續保留。

暗嘲訓斥警員做法

曾志豪其後擊鼓，指有區議員要求警員道歉，但他帶出警方不懂得道歉，原因是「一嚟我哋衙差做事光明磊落，其次大帥對我哋好嚴厲，有啲乜事就訓斥，而唔係講對唔住。」暗嘲警務處處長鄧炳強處理警員的手法。節目下半部，吳志森與曾志豪所扮演的太后和徐副官再出擊，多次提到中國提出「世界欠中國一個道歉」及「世界欠中國一聲感謝」，又稱有指疫情源自美國及軍人，故該改名為「流美軍」。

此外，曾志豪於商台節目《903獨立調查委員》被問到，《頭條》所受到的限制和壓迫有多少，他以《聖經》故事《所羅門的審判》來比喻，嘆現時圍繞港台的團體，沒有一個真心愛錫港台，更沒有主持公道的話事人。

曾志豪又指出：「我哋好似見唔到會有一個充滿智慧嘅所羅門王企喺度。如果你問我邊個最有資格做嗰個所羅門王，唔係任何位高權貴嘅人，而係公眾─聽眾同埋觀眾。」

驚訊

Pusu

每集都要睇幾次先夠皮